原來連燈仔做左會計師幫大陸仔做假數

中匯安達半年添18公司客 一半涉可疑賬目
問題股核數師 四折廉價搶客

【財經專訪】內地手遊股雲遊（484）早前「DQ」核數師羅兵咸，換入中匯安達會計師樓。本報統計，今年至今已有18間上市公司改用中匯安達，其中九間涉停牌、報表有可疑等問題。中匯安達市佔率增加，執行合夥人施連燈接受本報專訪，自揭以市價四折收費搶客之謎，並指幫問題股核數並非問題。

不嬲都收wok jobs啦

其實屙跌不嬲大把人放飛機
你見到佢地咁搏盡都係圍威喂
真係個個喺度搵粒數咩

條友個樣點解可以咁柒

Pwc就係唔hea先比雲遊炒喎

執行人施連燈

7.21除左唔見人，仲帶走埋ICAC

4大食得屎
全部違反國安法

呢個係連燈佬

最怕改壞名

「即係明知啲數目出咗事，就好少要求做到盤數好靚；如果夾硬做到好靚，監管機構同市場都唔會信啦」

即係應做數？